Data science 都係邊學邊做，依家搞到門檻咁高又 master 又 phd 真係不知所謂

根本 ive hd 出黎都識得做我都係 ive 出身然後做咗 15 年 data science (舊時叫 programmer) 之後 lead 住你地班 "大學生"

冇讀大學 ug 可以點直升 master?

收爹啦六常收爹啦

我都係啱啱轉行入行，大學唔係讀呢科

唔收呀dllm

等我 lead 住你用 excel data analysis tab 做分析

用Python

guten tag

gluten tag

gluten?

gluten free

Das ist falsch

唔一定 睇下咩use case
本身ive出身其實問題不大 只要有keep學新野 一樣屌打好多"大學生"

True 啲大學生其實有啲只係公開試考得好
大學然後 hea 讀

但本身個人係智力正常以上

Assume normal distribution